林鄭月娥稱請求中央是有理有據 不容外國政府抹黑詆毀

被制裁的人

可能同拜登傾掂數一月會解除

唔出奇
大家發大財

知你對國家忠心耿耿了，大灣區已經留咗位俾你安享晚年

我預期佢會傾掂數
港共會直接拉到Trump果班人
直接係香港用國安法審
對左仔黎講
一家便宜兩家著
唔單止可以清算共和黨支持侵既勢力
滿足國內極左勢力崛起
仲可以解決美中關係

點不容法呀
送自己d仔女去英國讀書

香港人權及民主法，共和黨同民主黨都係全票支持通過，拜登一個人無可能推翻，唔好妄想可以解除制裁，發少啲夢喇

根據美國法律 7婆已犯法 請去自首

又未必喎, 佩婆婆比班左癌逼宮

法律推翻係難啲，但係解除制裁係可以一個人話事。

唔好傻喇，林奠受唔受制裁對中共不痛不癢，如果共匪只能二擇其一，一就係鬆挷貿易制裁多過解除港官制裁囉

走狗

講真
林鄭有邊樣嘢可以『自行解決』到？
答案係『無』 佢做特首咁耐就俾人反咁耐
唔單只，仲不停攪到香港立立亂
200萬人上街遊行都係佢搞出嚟
國安法又係佢『要求』中共配合
因為對管治香港 佢自知『無能為力』